其實電動牙刷係咪真係比普通牙刷刷得乾淨？

啲廣告就話電動牙刷刷得更加乾淨，但有啲人就話無分別？
邊個岩

唔關事 你手動識刷一樣咁乾淨
不過可以防止太大力就真

以前以為係
用過先發現有好多死角刷唔到
又唔舒服

廣告丫麻

求其做D濕鳩統計就當岩

問過牙醫朋友 佢話係一樣既
但首先你要手動刷得正確

有好多人刷牙唔刷埋牙肉 啲牙爛撚哂都未知咩事

用例子答你
用打火石同鑽木都一樣起到火

但你覺得邊個好用？

手動刷成日想嘔

隻手無咁累咁解

以前有用過
有冇人試過刷刷下牙，支電動牙刷冇電?

用緊返唔到轉頭，連去旅行都帶支輕便嘅電動

我用電動刷好少出血

或者係我手動刷太撚大力

會
利申：有吸塵機

轉左用電動後，牙醫話D牙KEEP得好左

水牙線係清潔到兩隻牙中間個位,但個別牙同牙肉中間既牙鏠係清潔唔到

返唔到轉頭